林鄭話主流意見唔鍾意佢就會辭職

戴妖快啲搞公投啦

主流 = 全支那十三億人

不過咩係主流意見或非主流意見係由佢決定囉

佢既民調係民建聯做果D

on9淋病講野你都信？

林鄭月娥表示自己將會退休
2016年11月12日
林鄭月娥晚上出席建築師學會六十周年晚宴，有出席的人士引述林鄭月娥在致辭時表示自己將會退休，又指在場人士不要再游說她繼續做下去，希望大家繼續建立更好的香港。

晚宴並非公開場合，林鄭月娥致辭時亦未有安排傳媒採訪，政務司司長辦公室暫時未有回應。

[size=5]屌你話辭就辭到？習種批準你咩[size=5]